就算係單身都唔緊要 我只希望呢個世界唔會再有人失戀

因為每當諗起以前種種甜蜜嘅回憶 而再認清呢一種幸福嘅感覺已經失去咗唔會再擁有 身邊突然冇咗呢個人真係好痛苦

係😭

就算拍拖都唔緊要 希望個世界到最後人人失戀不能只有我傷心

嗰種深知佢永遠缺席自己未來嘅故事，而佢嘅故事又會有其他仔仔陪住佢，自己都永遠消失喺佢嘅人生同故事入面就好sad